唔訓既你 依家做緊咩野？

冇人開post

屌病病哋

睇緊連登
btw病就訓啦柒頭

好悶呀大佬

我都好撚柒悶 有咩傾 最好唔好叫春

老麥個豬屎煙肉著條幾高汁

我都係

訓左就唔識悶ga la
好悶+1

我冇春叫Sor 巴打讀書定做嘢？

你最後點返歸

瞓=浪費時間

啊~啊~啊~啊~啊~啊

唔係啊
當係both

呢排天氣奇奇怪怪 我搭巴士凍醒幾次

邊樣係ft

病左=要訓=唔浪費時間

唔重要

日頭會瞓多啲
夜晚入post 指定動作

大小波唔理人ge

未病出嚟

....

清盲撚咗呀

躝啦 我想飲士多啤梨梳打

.....屌 尋晚冇post?

諗過第個話題傾計

你大波

屌

我唔識開話題

邊位呀

屌 地鐵姐

點做樓豬呀咁

冇死就ok

我義工嚟咖咋！

hi

漂完眉個樣終於正常返

果位本身開開果個巴打去咗邊

嘩 歷史人物

照殺

你個名
放假食開依間
住附近？

瞓咗應該 返工巴打

留意返 真樓豬=迪布尼=辣殺

廢青巴打here 陪我傾計好撚悶 唔秒回負皮妳

佢住喺我個心入面

Fuck it all

我都做緊廢青
但好爽 返唔到轉頭

Don't give a shit anymore!!!

幾歲

廢青真爽 下個月我都廢青
開心但害怕失業

唔等錢洗咪做囉

2x Grad咗一年

返ft=dklmon99

我等錢洗

老鬼

嘩 咁都比你認到

今日個細路同我講佢隻鞋會爆炸

廢老here

有女冇錢/冇女有錢
依家份工兩樣都冇

當我弱智咩。。。。

妳就好 2蚊周圍去

搵過份囉

樓豬覆post可唔可以快屌屌

屌你狗鐵過海成15蚊諗起都嬲

你邊位呀

想食咗你

梳囉

我係來自純白鎮既小智

屌你！冇錢呀！
但我老母叫我去秦國！

游水啦仲搭車 辣殺

食m記新包

近排點呀！

會浸死。。

忙過it 狗

禾bb話好唔掂

返咩

Plan 緊日本行程

office boy 喂蚊

去邊忽

日本嘩

悶撚到
我上份工 office有個仆街麻甩佬瘋狂騷擾我

笑出聲
我係好忙個種地盤文員仔

關西
會帶老人家去，頭都癢

hi 晒大家

飲酒

有冇識到好多猛鳩

成日都要過好似14.2 屌

後生都行到嗌救命

預me

會碎

我係 , 190 高 70kg

貴到仆街

Lm

第三次發育？

飲酒好， 玩得開心啲

靚仔出沒注意

靚仔應我注意
口渴 想飲水

屌你老母

之前有買都會票

買買下成日用唔晒
又唔係平好多
無再買

dllm

矮仔多計呀
所以佢地要聽我老點

想買起狗鐵

矮過我

聽日又要工作了

我都想買起騰訊

巴打你認錯人？

我同你一樣高喎

啲同事真係好撚剋人憎
小小嘢都做唔掂
屌佢老味
行多一步唔洗死呀嘛

有無實際例子

扮工中

思春

唔識講

對唔住

諗住某個人瞓唔着

run緊program

真係喉嚨痛

睇黎今晚推唔到post

？

飲多啲水

行開咗咋！

病

食咗藥

唔秒回sad

痴漢

⋯ 唔係囉

anyone miss me

柒柒

fuck off la u

Diu lun nei

on9wai 樓豬 去左邊

⋯ 屌妳

成班辣殺

樓豬最辣殺唔識秒回

點解我咁無用

我唔係樓豬thx

我愛你

幾時食飯

好感動

是撚旦啦

原來樓上位清就係柒年講嗰個香港第一學府位清

下個月頭返大陸John?

你好qq 救命 愈來愈似菇

有who

愈嚟愈肥

乜撚

who

我 我bb 膠叔 威子 擘子 好似係
未知秋爺糕唔糕到

乜撚 啱啱食完 聽日再食

肩係乜乜 係咪你識

糕到就糕

ok

唔six嫁

唔係 係喺第個post識

屌你 沖涼

我路人

咪即係識

唔知呢位巴打乜水

佢戇鳩鳩 原諒佢

布蛇係咪忙於作育英才所以唔糕

嗚 john

即係唔關hku post事
係咁岩喺度相遇

我地係咪第一次見

Who are you

應該係

見到我名

巧 認識新朋友

講下咋 嚟到好尷尬

i wanna meet on9wai
want to be on9 with him

都係推左幾頁

你地好熟

I fuck you
9898

咁快無人

諗緊點殺曱甴

唔開心 唉

無可能日日開心既

Back

召喚美國巨腸

唔秒回廢渣

呢個真

-.-沖涼刀吾比牙？

我想歎世界

單手沖涼唔識？

瞓醒又一條好漢！

亦要牽手上機

55

5乜鳩

你個trip好正 洗左幾錢
好想去

6k

食左佢

下次去 應該會洗少啲 今次買咗好多無謂嘢

唔行bigC唔買手信 應該3k有找

i have, do u want it?

4k*

不了 我有非洲巨炮

3k露宿價

全部？咁抵

救命好想去
係曼谷？其實唔係好識分啲地方

Yes 曼谷 不過都算貴
要玩多啲野 去華欣/芭提雅

我想歎世界 唔洗買咁多

我有frd去 5日4夜用1500

咁唔使去曼谷

痴線 有無咁癲

游水正死

打算下個月去台北
去唔去埋台中好
有無啲咩地方可以去埋 唔想淨係喺台北